政制局副局長陳帥夫表示「血壓偏高」請辭！現正休假月底離任

【Now新聞台】政制及內地事務局副局長陳帥夫因健康問題請辭，本月二十八日離任。陳帥夫接受查詢時強調，自己不會移民，亦非轉工，會靜心養病。

90年代加入政府，擔任政務官的陳帥夫，2017年獲時任政制及內地事務局局長聶德權邀請，離開公務員團隊，加入問責班子，擔任其副局長，不時到立法會出席會議，曾被議員問他中聯辦在選舉的角色。

陳帥夫：「當然，選舉是依法辦理，任何人在香港都需要守法，這是很清楚的。」

聶德權調任公務員事務局局長後，陳帥夫留任政制局，去年底與全體副局長及政治助理，在行政長官林鄭月娥監誓下，宣誓擁護基本法及效忠特區。

政府發言人表示，陳帥夫因個人健康，已經提出請辭，現正休假，將於本月二十八日離任。

政制及內地事務局局長曾國衞，感謝陳帥夫任期內作出的貢獻，並祝願他身體健康、生活美滿。

本台向陳帥夫查詢，他指父母都有心臟血管問題，而他近日服藥後，血壓仍偏高，強調自己不會移民，亦非轉工，會靜心養病。

民政事務局政治助理黎穎瑜上月以家庭理由請辭。

強調自己不會移民
要講到咁白都幾悲哀,
信不信? 反正我就是不信

強調自己不會移民

強調自己不會移民
因為本身已經係外國人唔需要移民, 只需要搭飛機返祖國

本身係已經係外國護照唔洗移民

強調自己不會移民
三個月之後仲係香港先講啦

好似私煙咁咪保證無血壓高嘅問題

去旅行去十幾年啫，明嘅

共鏟黨：死左既人，就唔會有血壓問題

呢個真係好笑 佢唔講我都唔覺得佢會移民 佢一咁講即係100%會去移民

唔幫政府做野 都要比兒登仔笑

不會移民 因為只係回國

就好似董建華咁
你估佢真係腳痛落台咩

繼腳痛落台後又一創新

大把人3高+糖尿+痛風仲打緊份牛工啦

香港有邊個唔係血壓偏高

血壓偏高就唔撈我諗全香港十分一人都要辭職

不會移民，因為中國國藉無得放棄只係攞多個外國國藉

係咪本身有外國國籍所以唔會移民

忠誠不絕對
等於絕對不忠誠
鄭司長英國到北京被食餃子🥟
睇情形有d 人想抹窗意外
共黨只有生與死，沒有退出選項
顧順章滅門案

血壓高就唔番工啦

BNO其實唔算移民

下個就保外就醫，一去不返

我每日係電視見到林鄭同陳無恥

我都血壓高